Creati un server folosing TS si express care sa expuna urmatoarele 4 rute POST:
    sum
    subtract
    multiply
    divide
Toate cele 4 rute o sa primeasca 2 parametrii (param1, param2) prin body si o sa raspunda cu rezultatul operatiei aferente